{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57307&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택역 오월숲"
    },
    "text": "当宿ではコロナウイルス予防のため、表面殺菌消毒剤MD25を使用して毎日客室消毒掃除を行っています。 全ての客室ではNETFLIXが無料で視聴でき、ただし、スタンダード客室ではご利用いただけません。 未成年者の男女同室での宿泊は、青少年保護法によって利用できません。 追加人数を追加する場合は0,000ウォンの追加料金が発生し、駐車時に追加駐車する場合は1台当たり0,000ウォンの追加料金が発生します。 宿泊後の再宿泊の際には追加料金が発生し、入室時間以前には車を駐車することができます。 喫煙は禁煙客室でのみ可能で、喫煙時に追加料金が発生します。 安全上の理由からスパ機能はご利用いただけません。 宿泊日当日はキャンセルが不可能であり、宿泊施設は広い駐車場を保有しており、約50台程度の車の駐車が可能です。 宿の内部施設としては最高級マトリックスベッドとLG大型テレビ、LG最新型オールインワンPCが提供され、客室ごとに個人専用Wi-FiとNETFLIXがご利用いただけます。 また、客室にはヘアドライヤーとヘアアイロンが備わっており、客室ごとにウォッシュレットが設置されています。 客室の割り当ては、当日現場の残りの客室可否によってランダムに割り当てられます。 フロントおよびその他の施設では、お客様に最上級の豆コーヒーを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室消毒掃除は何時に行われますか？",
            "answer": "客室消毒掃除は毎日行われます。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できるNETFLIXはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "全ての客室でNETFLIXが無料で視聴できます。ただし、スタンダード客室ではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は青少年保護法によって利用できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数を追加する場合は0,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車時に追加駐車する場合は1台当たり0,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "再宿泊の際にも追加料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊後の再宿泊の際にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には喫煙可能な客室はありますか？",
            "answer": "喫煙は禁煙客室でのみ可能であり、喫煙時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパ機能は利用できますか？",
            "answer": "安全上の理由からスパ機能はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は広い駐車場を保有しており、約50台程度の車の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "宿の内部施設としては最高級マトリックスベッドとLG大型テレビ、LG最新型オールインワンPCが提供され、客室ごとに個人専用Wi-FiとNETFLIXがご利用いただけます。また、客室にはヘアドライヤーとヘアアイロンが備わっており、客室ごとにウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては、当日現場の残りの客室可否によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設で提供される豆コーヒーはありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設では、お客様に最上級の豆コーヒーを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 532
    }
}